我部腦壞乜

前幾日打機發覺畫面開始越黎越lag，fps跌到落10-20，以爲gpu有事啦，換左張1070都仲係lag，開benchmark check cpu,ram 又一切正常，宜家懷疑緊底板或者火牛，但正路兩者壊其一都開唔到機架。
如果係底板壊，就可能打機個陣底板某個部位overheat
如果係psu，就可能打機時供電不足
唔知有無上面講既兩個可能性，因爲我唔係好熟，都係亂估，又或者係其他，求巴打們建議我點check邊舊硬件出事

Hi巴打
我係有牌硬件傳心師
俾10min
我幫你感應下

麻煩曬你啦巴打

中毒

我感應到
巴打你講定到畢直先
你有野壞左

5000$

一齊做傳心師

你個腦壞左呀

???

有冇down msi afterburner 睇下gpu入面點？

根據水晶球見到： 你好似check 緊gpu, psu個效能。。。之後太朦 睇唔清

利申： 霍格華茲魔法學校， 副修占卜學 (未畢業)

主要睇邊度？

其實無野壞
只係你部電腦太舊了
換左新屏幕 新鍵盤佢
包你比之前快好多

Hd老化

水晶球都出埋
巴打

發夢個陣
綠龍話我知係你底板中毒
渣渣拿clean cmos啦

Check 下隻hard disk ?

隻ssd數值好低下

比人撚咁耐有圖睇未
spec無,圖又無上帝都唔知你壞乜啦

古乳有暈 無圖言屌?

其實你越嚟越快

我咪問緊可以用咩check邊度壞囉